一場小勝 就沖昏頭昏腦 就嚟輸啦 !!!!!

我都唔想屌大家。

我知道，尋日區選大勝，係好開心，係證明左民心所向。大家核爆都唔割𥱊。

但唔好忘記，這些成果唔係個天跌落嚟。係由六月到今日，各方手足用血汗同淚水換返嚟。有咁結果係好合情理。難聽啲講句，等價交換嚟。

休息左成日，我到依家都仲未見到有活動post。我想問，大家係咪覺得贏咗區選就好滿意。其他訴求就唔需要再爭取？

如果唔係，請大家推返活動post! 講下文宣野！大家自high少陣得唔得？

五大訴求 缺一不可

唔好再j區選同梁凱晴，做返正經野了

推多一推

推多次

推x3